理性討論吓，而家入機場係咪不智？

係

係，只會多一班人被困

由呢個post 沈

集到人都唔入機場啦
全部人直接攻去poly啦